# Web приложение списка контактов

Приложение позволяет:

* на главной странице просматривать список контактов
* добавлять новый контакт
* редактировать существующий контакт
* удалять контакт

# Запуск
Перед запуском приложения необходимо собрать контейнер с базой данных PostgreSQL

```Shell
cd docker
docker compose up
```